請教報復玩殘仆街的士佬嘅方法

是咁的, 大佬要返夜更, 因為住得偏冇車到, 日日焗住要凌晨搭的士返歸

話說今朝佢如常返歸啦, 一返到嚟發哂爛渣係度掟野, 嘈住我打芒亨

一問之下, 原來係俾個的士佬屌

事源就咁, 本身佢搭開, 一早準備左24蚊落車果陣俾, 點知個的士佬兜路搞到跳左幾下錶

咁佢諗住橫掂身上有散銀就摷埋出嚟埋佢啦咁, 摷左一陣就俾個的士佬爆粗催佢快撚啲

雖然條氣好唔順, 最後佢都忍住冇出聲, 索性俾張50蚊叫佢找算

點知落左車之後, 個的士佬仲要勁仆街, 特登挍低車窗勁大聲鬧佢「真係抵你俾人屌呀!」之後先開車走

大家都知返夜嘅人火氣特別大, 之前都試過一次又係個的士佬好鬼串, 結果我大佬的左佢落車打左一鑊 , 俾人捉到, 搞到今日都仲守緊行為

今次佢雖然忍到冇打人, 但就好明顯下唔到啖氣, 長遠嚟講都唔係辦法, 容乜易下次揾我嚟出氣

加上我自己都試過遇着呢啲賤格的士佬, 多少都有啲怨氣

想問下如果下次又遇到呢啲咁仆街嘅的士佬, 有咩方法對付

最好係有啲方法可以當面晒冷, 迫個的士佬道歉, 咁就可以出氣之餘又唔駛花時間搞手續

另外, 見到有啲投訴的士嘅form可以填,
係咪真係有用架?

人都走左仲可以做到咩

所以就係話下次吖嘛

響佢部車入面瀨尿

如可轉瀨屎就更好

找錢要佢找足，唔足就報警